【葵涌圍毆】16歲男童遭十多人鐵通施襲 昏迷送院搶救

今(20日)凌晨1時許，3名15至16歲的少年於葵涌禾塘咀街與光輝圍交界，被十多人以鐵通及伸縮棍襲擊，兇徒逞兇後離去。警方接報到場，經初步調查，案件列傷人，交由葵青警區反三合會行動組跟進，暫未有人被捕。16歲姓莫男子頭部受傷，昏迷送往瑪嘉烈醫院治理，其餘兩人則清醒被送往仁濟醫院治理。

點解冇人講?

推

自推

10/10

9/10

8/10

7/10

不要變麻木 6/10

唔係日日見就代表冇左件事
5/10

有心埋伏？

Get hurts doesn’t mean in dangerous

伸縮棍=9

推！！

香港年青人點解係街都要咁苦
4/10

咁你咪做第一個 講就講咪加撚埋啲垃圾說話啦啦屌

Push

街童定點先

1120 東華學院成為香港第一大學 不容任何反駁 集中威水簿成立

以為係俾十幾個畜龍圍住打果個

請各年青人小心, 不要落單
3/10

文宣組？

push

無頭無尾 話唔定只係兩派老黑互片

痴撚線

dllm又嚟

今朝凌晨...但宜家先出新聞
2/10

推, 要搵返真相

推到有其他記者
1/10

有冇人有片?
0/10

有冇機是狗仔

休班警？

定手足

似黑人憎狗仔比人伏喎

肯定休班狗啦

對家識靜靜地咁贏。。。我地呢。。

唉 出生在香港就是原罪

左膠去左邊

手足 童黨 狗仔 都有可能 未fc點做野

投稿：瑪嘉烈醫院有個16歲小朋友Mok Ho Yin 莫皓然 (係葵涌受傷)依家在 ICU，尋晚做完手術未醒。醒左應該會即告暴動。但未有家人律師聯絡佢。

係唔係呢單？

被人打仲告暴動???

轉左一哥之後依幾日多左勁多圍毆
拎埋斧出黎都冇事

屌 想要真相 咁撚慘

真...正想講

多謝你

721 遍地開花

真定假
比人打都暴動？

好慘

手足小心 香港已變大陸

Exactly

推呀屌

唔通衣著都要避忌

大家出街真係唔好落單

左膠住曬

屌佢老母藍屍狗

案件列傷人，交由葵青警區反三合會行動組跟進

唔覺得係同一單
暫時保持返行車距離先

我都覺
會唔會咁撚on9
雖然都有可能

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

對家已經玩家地下式😵

Diu

未又係黑警所謂

因為唔知
資訊爆炸年代，每日一百幾十單新聞
有d睇漏真係唔奇

又無人被捕

同問

政府做野就係咁

屌

Push
建制無譴責？

屌 後生隨時俾人伏 係街見到後生真係要有共識互睇

聽講係深藍比人獅鳥

屌，見後生就打，日頭就搜身

推推推推。

Fc?
會係黑社會？

其實葵涌跌死個個係咪真係手足？

pish

有冇片？

啲狗打完人 又走返黎扮野？

警方圍毆少年 接報後折返現場調查

麻包袋講咗咁耐，竟然係對家用先

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

驚佢地係手足
希望係狗仔

Typing English doesn't mean you are right

721 2.0

唉

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋晚零晨既事宜家先講，24個鐘都黎

伸縮警棍啵

咁都只係傷人

推呀

咪就係

一定係休班狗

以後男仔女仔都要留指甲，以防鄉黑

早日康復

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

推！

push,